寶琳要人即刻嚟

地鐵站門口大量警察

快啲過嚟

將軍澳線唔該入嚟

過嚟寶林

人

暫時有街坊喺度

冇事啦

唔該晒師兄
啱啱喺樓上影唔到相

有冇記者！！！